究竟幾多人味中學畢業

業已畢 正皮
仲返緊 負皮

業已畢

我覺得有雞味緊要D

你囉，未都唔識打

仆街，一直都打呢個，原來錯既咩 ，屌，又比人屌5p

究竟有幾多人小學都未畢業？味同未都唔識分

味你老母咩

原來你真係戇鳩架喎

Sor大家，我柒左，返學啦我

笑撚死 味未都唔識分
小學未畢業

中學畢業都好似唔識字咁, 真係慘

仲反緊

心諗味你老母咩

幾多人味不安

咁都畢到業
Band5中學

樓主就係一個